其實我只係想同你講下野

「今日天氣好涼爽」
「黑豹trailer出左」
「我睇左Logan喇!」
「稅單出現喇」

可能有時講既野好無聊
但我只係想撩下你講野

...日本岩岩先上

我明

你想同佢講下野 但佢覺得你無聊

醒喇係時候

冇用

我都知要醒 醒得到先得
如果感情可以話斷就斷 你話幾好

我都識一個男仔每隔一兩日就會同我講啲無聊野
我通常都唔覆，或者覆幾句就唔再覆
佢搵我十次都未必有一次係正常咁傾到計
但佢都係會照搵我，有時見到咁都有啲於心有愧
但唔想畀任何假希望佢 尤其男朋友唔鍾意我同男仔傾得密